咩叫做「賓虛」?

賓周虛弱?
賓周腎虛?
賓客空虛?

戲名黎

benz hui
hui siu hung
thanks

賓墟

有師兄比咗提示
跟住就自己google 下啦

唔知有冇記錯
呢套嘢頭¾都係講賽馬，
點知最後¼無啦啦變咗講耶穌如何釘十字架

你由最後o個三分之一開始睇就係

以我所知，係一間快餐店